分手一個月 心情依然複雜

同男朋友分左手一個月 而家間唔中都仲會諗番起佢
以為自己可以好灑脫咁走 分手嘅日子長左 我愈發覺自己無想像中咁灑脫
經常忍唔住想知佢近況係點 但通通都唔再關我事

點解分手既

聽日出黎識下新巴打

仲掛住兒女私情

出嚟同兄弟抗爭，麻木下自己感情囉

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

It’s a fking long story

如果可以唔煩 我都想唔煩
利伸 有掛住香港發生緊嘅事